（綽能光伏與TVB割席！）勸阻繼續落廣告！繼續向TVB廣告商發動電郵攻勢！

報捷！

經過大家喺台慶頒獎典集體向廣告商電郵請願後，專幫村屋、獨立屋裝太陽能板同搞可再生能源上網電價計劃嘅綽能光伏Solaregen 回覆話即將停止TVB廣告！證明向廣告客戶發動電郵攻勢呼籲停止廣告係見效！

聽聞今年各大廣告客戶開支比以往審慎，某個長年大客過往每年都會簽全年合約，今年只係買咗新年檔期嘅廣告時間！反映依家出現嘅廣告商繼續落廣告只係為測試外界反應，短期合約完結後可以唔再落廣告！我哋依家就發動電郵攻勢💌，向客戶請願，呼籲唔好再續約啦！

🔮電郵攻勢，簡單講係炸184個電郵，遊說各品牌唔好續廣告合約，流程簡略以下：
1️⃣ 開一個新電郵帳戶，或使用分身電郵
2️⃣ 將第一批62個電郵清單copy and paste落收件人「密件副本 (bcc)」
3️⃣ Copy and paste電郵template，⚠️一定要改email title，改下款改日期
4️⃣ 傳送電郵💌
5️⃣ 將第二批61個電郵清單copy and paste落收件人「💢密件副本 (bcc)」，重覆步驟3及4。
6️⃣ 將第三批61個電郵清單copy and paste落收件人「💢密件副本 (bcc)」，重覆步驟3及4。
7️⃣完成！👍🏻🥰

💢如果電郵打回頭，解決方法：
1. 轉用Yahoo / Hotmail
2. 電郵title隔空格，請自行創作：P l e a s e s t o p a d v e r t i s i n g o n T V B

😎電郵清單入面有小編電郵，你哋有冇偷懶我哋完全掌握

🔶電郵地址名單及電郵template，請到Google doc () ：

有無del左佢個email

有

【第一批62個電郵清單】info@orientalwatch.com, info@swire-resources.com, phoebe.lee@fortunepharm.com, teresa@fortunepharm.com, garic.kwok@gmail.com, virginiatai@kaohk.com, virginia@kao.com, bonny.wang@miramar-group.com, jess.chan@miramar-group.com, liza.leung@miramar-group.com, patrick.cheang@miramar-group.com, clement.wu@miramar-group.com, sally.tsoi@miramar-group.com, alexis.wong@miramar-group.com , cs@ehc.tv, enquiry@anbproperties.com,, wingsplhk@biznetvigator.com, info@iffamacao.com, philip.wh.ho@hkjc.org.hk, mcs@hkjc.org.hk, winfried.engelbrecht@hkjc.org.hk, charis.ty.ng@hkjc.org.hk, richard.ck.cheung@hkjc.org.hk, scarlette.leung@hkjc.org.hk, chiufatc@biznetvigator.com, sayno2tvb2@gmail.com, marketing@hktv.com.hk, christian.maertin@bayer.com, @bayer.com, info@drmorita.com.hk, adminhr@lge.com, cs_web@zerofinance.hk, pr@maxims.com.hk, cs@maximsproducts.com.hk, info@emperio-group.com, info@rs-lifestyle.com, inquiry@sunshunfuk.com, info@healthy-oil.com.hk, hhgh@hophing.com, cs@sinomax.com, medinfo.hongkong@allergan.com, enquiry@citistore.com.hk, helencheung@kwah.com, keithhon@kwah.com, andreyleung@kwah.com, pfy@pfy.com.hk, info@whiteflower.com.hk, enquiry@uaf.com.hk, centrallinkcreditlimited@gmail.com, hhl@hophingloong.com.hk, info@vit-gute.com, corpcom@yanchai.org.hk, info@hksurveyors.com, hkkas2013@gmail.com, info@etalknews.com, alumni@hkbu.edu.hk, info@minmetalsland.com, info@waterfall.com.hk, info@kengostore.com, mpoul@3m.com, mgto@macaotourism.gov.mo, hr@oafinance.com.hk【第二批61個電郵清單】jbushman@mmm.com, pakeel@mmm.com, cynthialai@mmm.com, 3mhongkong@mmm.com, hkinnovation@mmm.com, fhk5@mmm.com, simplylifehkcs@gmail.com, hk_support@avita.com, info@ouhk.edu.hk, kundenbetreuung@audi.de, fleetsales@motorhk.dch.com.hk, hr@audipml.com.hk, mycaremax@gmail.com, sales@health-expo.hk, sammybeauty@yahoo.com.hk, ploan@easyonefg.com, enquiry@easyonefg.com, cs@bbgameonline.com, help@tdameritrade.com.hk, enquiry@grdil.com, hkcustomerservices@carlsberg.asia, info@mondeco.com, office@mondeco.com.hk, mhdigital@iesg.com.hk, mh.editorial@iesg.com.hk, hkpetsparadise@yahoo.com.hk, danielco@danielco.com.hk, toysmarketing@danielco.com.hk, secur.lee.po.on@gmail.com, info@kidslandholdings.com, info@wisdomcome.com, hklms@leemanshan.com, online@vitagreen.com, info@tsh.com.hk, info@accolade.hk, info@qivaro.com, roland@qivaro.com.hk, onlineshop@hungwin.hk, enquiry@boclife.com.hk, customerservice@wli.com.hk, webmaster@towngas.com, info@ekclubinternational.com, taishanc@biznetvigator.com, inquiry@richfieldgroup.hk, general@house730.com, info@centamail.com, info@billion.hk, agileclub@agile.com.cn, general@28hse.com, mkt@ricacorp.com, eshophotline@pricerite.com.hk, info@sofamark.com, cs@kukahome.com.hk, info@sweetdream.com.hk, cs@airland.com.hk, customer@giormani.com, info@campbell.hk, marketing@centro.hk, liza.leung@miramartravel.hk, enquiryHK@mylan.com

【第三批61個電郵清單】cs@cheong-hing.com, fbhk@expedia.com, catherineso0210@gmail.com, catherineso@hotmail.com, aaeprivacy@aaetravel.com, info@trivago.com, mgt@kuonitravel.com.hk, cs@bigline.hk, enquiry@miramar-group.com, hotline@wingontravel.com, enquiry@fortunepharm.com, enquiry@mapakleung.com, cs@nupharmonline.com, onlineshop@hungwin.hk, contractubex@jacobsonmedical.com.hk, info@jacobsonmedical.com.hk, info@wmm.com.hk, enquiry@ebshkfg.com, group@htisec.com, enquiry@savingco.com.hk, babyclub@savingco.com.hk, enquiry.hec.hkg@dksh.com, privacypolicy@revlon.com, info@hshcl.com, enquiry-hk@kobayashi.com, apply@creditone.hk, sl@moneysq.com, rc@moneysq.com, cs@kcash.hk, info@oiwah.com.hk, hr@ego-finance.com, marketing@hk1282.com, cmhk@cmhk.com, enquiry@shkcredit.com.hk, hongkong@warrants.com, jpm_warrants@jpmorgan.com, contact@shacombank.com.hk, opinion@bochk.com, ccp.yuen.chi.wai@gmail.com, opinion@bankcomm.com.hk, sq@dahsing.com, marketing@zurich-watch.com, watchjew@princehk.com, wdservice@dairy-farm.com.hk, pns_marketing@asw.com.hk, company@aplusgroup.hk, info@otobodycare.com.hk, hk-cs@cuniq.com, info@blessb.com, mcbuy@maxchateau.com, contact@koikei.com, booking@ckkdining.com, @euyansang.com, @euyansang.com, service@lxz.com.hk, groupcomm@dairy-farm.com.hk, dfgcontactus@dairy-farm.com.hk, info.omyfamilyhk@gmail.com, cs@ewha-care.com, cs@hksm.com.hk, communications.inem@mylan.com

【電郵template】
由於部分電郵地址係屬於外國總公司，今次範本用英文
避免電郵被打回頭，每個字之間都有空格
⚠️一定要修改電郵title，有時間請修改電郵字眼
電郵Title：⚠️自由創作！⚠️

例子 - P l e a s e s t o p a d v e r t i s i n g o n T V B
電郵template，請到Google doc () ：

up